［reddit文宣］黑警叫外國人跪低 推上國際

入去幫手upvote 加解釋俾外國人知乜事

同埋幫推post

Push

不推不是人
Up已vote

推

推推推

推上熱門先

push

又出兵

黑警治港

跪低

有真槍喎，實要跪啦。

嘩 撚狗

推推

be water my frd

shit....
Something's Gonna Happen
OMG

pish

班毅進仔唔識講on your knees

就係要依d

我叫你跪低呀

唔係Kneel咩

Shit typo

打下GTA都識啦

推了

8月5日，全港三罷，七區集會

平時玩開交友app搵sp

#8月5日。我要罷工
#我無野講

痴撚線

喺comment 到更正咗
幫手upvote 推埋個comment

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

Pish

叫佢通知領事館

快d入來幫下手~唔該

幫幫手

喺comment 到更正咗
幫手upvote 埋個comment

kneel down

全力推

喺comment 到更正咗

外國勢力不可侵犯

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

死狗一堆

宣傳得好同山下奉文句yes or no 有得揮

鬼佬識玩 啲黑警系敢叫個鬼佬跪咩

應該要大造文章！
香港唔再係安全既旅遊景點
外國人唔好再黎啦

推返上去先

唔好撚黎香港呀，好撚亂呀

光香時革

Kneel

推到佢柒出國際

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

reddit 啲鬼日日上去都見到香港差佬發癲嘅post 就嚟變日常

T

我冇野講

睇唔到

咩國際？
大使館準備

upvote啊，推上Reddit 熱門

pushhh

呢個正 要推

有幾個reply話6秒嗰到有人講I did not tell you to keel down

請upvote

lock左post

我唔知點解add唔到comment!
大家幫手解釋比d鬼佬聽最近咁多香港post唔等於我地係bot啦
供copy用：

These accounts are indeed real. We’re a large group of desperate hongkongers crying out for help. We have no country to belong to, or if I were to put it in a more politically appropriate way, no sense of belonging to any country, all we have is this tiny city we call home. To defend it, we must be striving to make our voices heard during China’s attempts to cut us shut, and help the world realize what significance does hong kong contributes to the globe so that they’d have a reason to care. Sad but that’s all we have, we’re betting our lives on our homeland and it’d be much appreciated for y’all to know more about the ongoing nightmares caused by the government and the cops.

推呀屌

好似係reddit monitor 覺得個post 突然好多comment 所以認為係spam 跟住lock咗post

不過唔該你段explanation

用咗你段explanation 去嘗試叫monitor unlock番個post 嘅comment section

可以繼續upvote

推
林鄭 黑警 冚家剷

您好
請問影片發生的時間地點？
請問有無原本片源？

in subreddit search "hong kong" sort by new 無你個post喎，
即係一日未unlock都仲係hide左?

Hey ur key gentleman

喺publicfreakout 個subreddit 應該可以睇到

佢應該只係lock咗comment section

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

咪就係PublicFreakout無囉

頂咁個monitor hide 咗

已經嘗試叫monitor unlock番個post 但未有回覆

唔駛推啦
Reddit 管理人 認為留言 有spam 所以lock 咗post

各位啱啱reddit monitor 話明白香港個情況

所以unlock 番
繼續upvote 推上國際

Up已vote

twitter有冇

未見有
話說巴打知唔知twitter帳比人lock左點搞

Comment 咗

屌成班狗無隻夠外國人高

四腳

bend the knee

借一借位黎擺！

英國聯署
夠一萬政府一定要回應
夠十萬可以係國會討論 ！

剔啦唔好問了
光復香港 時代革命

確實有講唔需要跪
用“force”哩個字有人懷疑係咪作故仔

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

快啲嚟保護在港僑民